{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Aspesi/GM0023012688901/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Annemarie Taffeta Jacket - Caramel"
    },
    "text": "ブランドAspesiのメーカーはASPESIです。 商品番号はSS23 / QW3211AW2Bです。 こちらは柔らかい肌触りとほのかな光沢が特徴のテクニカルタフタ素材のジャケットです。 薄手と軽い重量感で季節の変わり目に活用しやすいです。 両ポケットを加え、実用性とカジュアルなムードをさらにプラスしました。 3つのボタンがあり、オープンとクロージングが簡単で、少し余裕のあるルーズなシルエットで着心地が楽です。 ベーシックなカラーで色んな上着とコーディネートしやすいです。 このジャケットの表地はポリエステル100%、裏地はナイロン100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "柔らかい肌触りとほのかな光沢が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "テクニカルタフタ素材です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの重量感はどのようなものですか？",
            "answer": "薄手で軽い重量感です。"
        },
        {
            "question": "ジャケットのポケットは何個ありますか？",
            "answer": "両ポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャケットのクロージングはどのようになっていますか？",
            "answer": "3つのボタンがあり、オープンとクロージングが簡単です。"
        },
        {
            "question": "ジャケットのシルエットはどのようなものですか？",
            "answer": "少し余裕のあるルーズなシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ジャケットの裏地は何でできていますか？",
            "answer": "裏地はナイロン100%です。"
        },
        {
            "question": "ジャケットのアイロン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "ジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 302
    }
}